====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En valorisant les quelques hectares de pans de murs qui perdurent dans le quartier Saint-Antoine , la ville de Montreuil peut se constituer une mémoire à partir de laquelle , elle pourrait , à nouveau , transposer et singulariser sa forme urbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à nouveau']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['à nouveau']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['à nouveau']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à nouveau']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['à nouveau']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['à nouveau']
Total feature counts: 3

